緊急：剛剛睇youtube發現左條片

可以share俾外國朋友，條片22/6出
最近都好忙，今日先睇到，希望唔會太遲

push

推

輕輕一推

Push

liked and shared
push

睇咗好耐
之前都有人推過

推啊

推爆佢

pish

好多都有睇，巴打講邊段片

香港人支持香港人

睇過了 佢分析埋歷史背景 算詳細易明

辛苦晒，大家都辛苦晒

VOX

係啊，可惜今日先望到，希望可以叫大家share俾外國朋友，等多啲人知道咩事，希望唔會太遲

Vox 之前雨革條片都係好高質

Pish

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

有人出post講過喇樓主
btw都推一推

20190612 群眾反擊，有d 治癒

推我方陣勢up

幫推！！

前幾日POST過啦

前幾日我夢緊夢

麻煩外國巴絲share

前幾日我發緊夢

希望外國巴絲幫手傳開去

好睇

ok

p

Vox

Yes

推！！！

用Twitter share
#FREEDOMHK
#ANTIELAB

記住係#FREEDOMHK，唔係#FREEDOMHKG
冇G㗎
冇G㗎
冇G㗎
係#FREEDOMHK 啊

用Twitter share
#FREEDOMHK
#ANTIELAB

記住係#FREEDOMHK
唔係#FREEDOMHKG
冇G㗎
冇G㗎
冇G㗎
係#FREEDOMHK 啊

well-explained

Vox出品，好嘢嚟

呢條幾好 語速夠慢 容易catch到講咩

用Twitter share
#FREEDOMHK
#ANTIELAB

記住係#FREEDOMHK
唔係#FREEDOMHKG
冇G㗎
冇G㗎
冇G㗎
係#FREEDOMHK 啊

Pish

開心share

要畀多啲外地人知
我地無退路

講真 都幾好睇 又清楚 又唔算真係好長 同埋基本上d 背景都有交代 睇完都叫真係明左件事

好嘢要分享

好高質，由條例切入，用9分鐘講哂香港政治制度

全面開啟Twitter 戰線

推！！

多你一個好多，快d 推#FREEDOMHK上熱門

3.3k 3毛

唔好剩推啊，要share去facebook 同 Twitter
記得加hashtag 啊

突發： 美媒 Vox 出左條 YouTube 片比外國人認識香港發生緊咩事

仲有另一條講集資登報

推啊
全面開啟Twitter 戰線

推呀

lm

仲打飛機?

vox其實上年中拍咗5條講香港嘅片

都好好睇

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

P